生得樣衰既女仔多數都係好女仔

生得樣衰
平胸 或者 終極肥胖身型 既女仔多數都係好女仔
-有禮貌
-就得人
-善良
-謙虛
-純品
-有同理心
-請飯會主動提出AA
-你堅持請佢食飯會講多謝

等等
但係班港男係唔會珍惜，港男會覺得樣衰既女人係低等生物
專溝d正常樣以上既女仔
成世比港女食住

生得靚=好危險=需要保護
生得衰=好安全=唔洗保護

肥婆多數好西

佢地好撚古惑架

用生物學角度睇
係呢個物競天擇適者生存嘅世界，外表越唔出眾，就需要其他方法去達成佢嘅目的，就好似唔同生物會有唔同特殊方法技能去生存咁。
所以，靚嘅女仔反而冇需要做咁多多餘嘅野，相反唔靚嘅女仔就會學多好多技能去增值自己，咁係好正確。
不過，凡事都有正有反，除左洗衫溫柔體貼呢d正面嘅技能之外亦都有好多負面嘅技能，例如心計，手段，欺瞞，造作。遇著呢d咁就奶閪。
結論係係客觀條件上，靚女的確可能只有外表，唔靚嘅女仔會附帶好多技能，但呢d技能係好係壞個機率都係一半半。

利申9up

你係咪矮肥生得樣衰嘅女仔？
根本無關係，矮肥生得樣衰都有心地唔好嘅人
唔睇班膠官 都留意下你啲同事咩樣啦屌

感謝你詳細的回覆

保護佢果個人應該最危險

因為自私? 唔顧人感受?

正呀

有無人聽過呢首歌？

認真的，本人就有一位同事唔靚極肥，但唔係好女仔。性格有問題。
當然人無完美，生得唔靚可能就會令佢成長有多啲阻滯，但比較返我人生中遇過生得唔靚嘅女性朋友，真係冇一個好似佢咁衰。

雖然都有一啲女士可能生得靚,成日畀人遷就，變得嬌生慣讓。但係我又諗返自己識嘅靚女，甚至女神級嘅靚女，性格都好好架喎（只係有部分,唔係全部）

總之，生得靚唔靚，同性格好唔好
無必然關係

唔關樣事
曾經識得個又肥又醜又矮性格有問題
心地又唔好
反而識得好多靚女份人都唔錯

心地好壞同外表唔係反比㗎
識唔少靚女好好人
肥柒閪撚到爆

樣衰好難頂

除非屋企人好識教, 否則靚女通常都係比較少同理心, 又缺乏幽默感

TB點計

如果一條女(其實男都係)又樣衰, 又冇內涵
咁通常都係智力比較低

因為佢哋冇能力認清自己嘅條件,
從而演化出合適嘅生存策略

千祈唔好同呢啲人做情人, 合作夥伴,
或甚朋友都唔好做, 否則只會拖累你

凡事唔係絕對嘅

睇情況啦

猶如 DSE 考卷，
你「樣貌」呢份卷（接近）肥佬，
如果連另一份「性格」都肥埋，
即係 total failure 無藥可救